校園台班毒撚真係好撚煩

成撚日文毒鏗哥
屌你老母無人想知你班毒撚圍圈含撚呀
成世人淨係識攞學術黎打飛機真係好撚悲哀

想輕鬆上下lin登都見到班撚樣扮親密真係好撚核突